想入中大嘅學生留意 咪撚揀崇基

宿舍好多基

屌佢老母 宿分36分 點撚樣？仲要一半宿位比左NDS 上孖莊住小西灣都唔掂

Morningside College > SHHo College > 四舊書院

我地係崇基你知唔知～

已經做緊野
師兄好波

加油呀師兄
崇基人要團結呀

崇gay？

諗下出年點就好笑

應文遊宿得幾丁友
舍音大組唱人數=細組唱人數